{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。 海外入国者および感染者、接触者および自己隔離対象者は宿泊および飲食店の利用が制限されます。 ホテルは定期的な防疫消毒と職員の保健用品支給および衛生教育を実施しています。 保護者同伴の児童は37ヶ月から13歳以下まで無料で宿泊可能で、19歳未満の未成年者は成人保護者同伴が必要です。 朝食は大人23,000ウォン、子供15,000ウォンで利用可能で、利用時間は平日は06:30から09:30まで、週末及び祝日は07:00から10:00までです。 ラウンジの営業は20:00から01:00までで、締め切りは23:45です。 フィットネスの営業時間は06:00から23:00までで、駐車は無料ですが、駐車場が狭いため駐車が制限される場合があります。 ホテル内のアメニティは、使い回しで提供されます。 ペットに対する別途の法規や規定がない場合、視覚障害のあるお客様の盲導犬はホテルの共用地域や営業場に出入りできますが、他のペットは制限されます。 ホテルは、お客様と視覚障害のあるお客様の盲導犬が不便なくご利用いただけるよう、細心の配慮を提供しています。 追加費用は現地で決済し、入室および利用案内は必要な情報を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "海外入国者や感染者、接触者、自己隔離対象者に制限がありますか？",
            "answer": "はい、海外入国者や感染者、接触者、自己隔離対象者は宿泊や飲食店の利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルでは定期的な防疫消毒や職員の保健用品支給、衛生教育などを実施しています。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "保護者同伴の児童は37ヶ月から13歳以下まで無料で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊には制限がありますか？",
            "answer": "はい、19歳未満の未成年者は成人保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金や時間はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食は大人23,000ウォン、子供15,000ウォンで利用可能で、平日は06:30から09:30まで、週末及び祝日は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラウンジの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラウンジの営業時間は20:00から01:00までで、締め切りは23:45です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスの営業時間は06:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料ですが、駐車場が狭いため駐車が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊について教えてください。",
            "answer": "ペットに関する別途の法規や規定がない場合、視覚障害のあるお客様の盲導犬はホテルの共用地域や営業場に出入りできますが、他のペットは制限されます。"
        },
        {
            "question": "視覚障害のあるお客様の盲導犬についての配慮はありますか？",
            "answer": "ホテルではお客様と視覚障害のあるお客様の盲導犬が不便なくご利用いただけるよう、細心の配慮を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのような方法で支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は現地で決済し、入室および利用案内時に必要な情報を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 573
    }
}